WPF приложение для выполнения запросов XPath к XML файлам.

SQL скрипты необходимо выполнять в порядке нумерации. Создание БД выполнить отдельно, потом таблицы.
Триггеры на создание/изменение/удаление данных сохраняют информацию в таблицу LogEvents. 